我想脫P呀

我想脫P呀

甩P就甩P啦
脫乜春

批准

Sor 唔記得咗個動詞係咩

想買lihkg+都唔得，要睇廣告

唔係90日咩
算啦 買尼做咩
分分鐘 聽日就熄登